msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jupyterlab\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: jupyterlab\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 409874\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/extensions/jupyterlab_search_replace/locale/jupyterlab_search_replace.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 201\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2023-10-16 12:51\n"

#: /schema/plugin.json:/description
msgctxt "schema"
msgid "Search and Replace across Files Settings"
msgstr "在文件设置中搜索并替换"

#: /schema/plugin.json:/properties/askReplaceAllConfirmation/description
msgctxt "settings"
msgid "Whether to display a confirmation dialog before replacing all matches or not."
msgstr "在替换所有匹配之前是否显示确认对话框。"

#: /schema/plugin.json:/properties/askReplaceAllConfirmation/title
msgctxt "settings"
msgid "Ask confirmation before replacing all"
msgstr "在替换所有之前进行确认"

#: /schema/plugin.json:/properties/exclude/description
msgctxt "settings"
msgid "Configure glob patterns for excluding files and folders in full text searches."
msgstr "配置在全文搜索中用来排除文件和文件夹的通配模式。"

#: /schema/plugin.json:/properties/exclude/title
msgctxt "settings"
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: /schema/plugin.json:/properties/maxLinesPerFile/description
msgctxt "settings"
msgid "Maximal number of matching lines per file to report. The total number of matches per file can be greater if there are multiple matches per line."
msgstr "每个文件的匹配行数最大值。 如果每个文件有多个匹配项，匹配总数可能会更高。"

#: /schema/plugin.json:/properties/maxLinesPerFile/title
msgctxt "settings"
msgid "Maximal lines count per file"
msgstr "每个文件的最大行数"

#: /schema/plugin.json:/title
msgctxt "schema"
msgid "Search across Files"
msgstr "在文件中搜索"

#: src/index.ts:107 src/index.ts:89 src/index.ts:92
msgid "Search and Replace"
msgstr "搜索和替换"

#: src/index.ts:111 src/view.tsx:583 src/view.tsx:612 src/view.tsx:646 src/view.tsx:663 src/view.tsx:675 src/view.tsx:726
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/view.tsx:119 src/view.tsx:126 src/view.tsx:128
msgid "Replace All in File"
msgstr "替换文件中的所有匹配项"

#: src/view.tsx:139 src/view.tsx:146 src/view.tsx:148
msgid "Maximal number of matches is reached for this file. You can increase it in the settings."
msgstr "已达到此文件的最大匹配次数。您可以在设置中提高它。"

#: src/view.tsx:175 src/view.tsx:182 src/view.tsx:184 src/view.tsx:303 src/view.tsx:311 src/view.tsx:313 src/view.tsx:662 src/view.tsx:691 src/view.tsx:742
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: src/view.tsx:290 src/view.tsx:298 src/view.tsx:300 src/view.tsx:671 src/view.tsx:700 src/view.tsx:751
msgid "Replace All"
msgstr "替换全部"

#: src/view.tsx:292 src/view.tsx:300 src/view.tsx:302
msgid "Replace %2 matche(s) accross %1 file with %3? This cannot be undone."
msgid_plural "Replace %2 matches accross %1 files with %3? This cannot be undone."
msgstr[0] "将 %1 个文件中匹配到的 %2 替换为 %3 吗？此操作无法撤消。"

#: src/view.tsx:299 src/view.tsx:307 src/view.tsx:309
msgid "Skip confirmation next time."
msgstr "下次跳过确认。"

#: src/view.tsx:302 src/view.tsx:310 src/view.tsx:312
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/view.tsx:335 src/view.tsx:343 src/view.tsx:345
msgid "Match Case"
msgstr "匹配大小写"

#: src/view.tsx:345 src/view.tsx:353 src/view.tsx:355
msgid "Match Whole Word"
msgstr "全字匹配"

#: src/view.tsx:355 src/view.tsx:363 src/view.tsx:365
msgid "Use Regular Expression"
msgstr "使用正则表达式"

#: src/view.tsx:381 src/view.tsx:408 src/view.tsx:410
msgid "You have unsaved changes. The result(s) may be inexact. Save your work and refresh."
msgstr "您有未保存的改动。结果可能不准确。保存您的改动并刷新。"

#: src/view.tsx:390 src/view.tsx:417 src/view.tsx:419
msgid "%2 result(s) in %1 file"
msgid_plural "%2 results in %1 files"
msgstr[0] "%1 个文件中的 %2 个结果"

#: src/view.tsx:393 src/view.tsx:395
msgid "<a href=\"%1\" target=\"_blank\">ripgrep</a> command was not found. You can install it using e.g. the <a href=\"%2\" target=\"_blank\">conda package manager</a>."
msgstr "<a href=\"%1\" target=\"_blank\">ripgrep</a> 命令未找到。您可以通过例如 <a href=\"%2\" target=\"_blank\">conda 软件包管理器</a> 安装它。"

#: src/view.tsx:396 src/view.tsx:423 src/view.tsx:425
msgid "No results found."
msgstr "未找到結果。"

#: src/view.tsx:589 src/view.tsx:618 src/view.tsx:669
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/view.tsx:601 src/view.tsx:630 src/view.tsx:681
msgid "Collapse All"
msgstr "全部折叠"

#: src/view.tsx:602 src/view.tsx:631 src/view.tsx:682
msgid "Expand All"
msgstr "全部展开"

#: src/view.tsx:629 src/view.tsx:658 src/view.tsx:709
msgid "Toggle Replace"
msgstr "切换替换"

#: src/view.tsx:647 src/view.tsx:676 src/view.tsx:727
msgid "Search Files for Text"
msgstr "搜索文本的文件"

#: src/view.tsx:726 src/view.tsx:755 src/view.tsx:806
msgid "Toggle Search Filters"
msgstr "切换搜索过滤器"

#: src/view.tsx:736 src/view.tsx:765 src/view.tsx:816
msgid "Include file filters"
msgstr "包含文件过滤器"

#: src/view.tsx:739 src/view.tsx:768 src/view.tsx:819
msgid "e.g. *.py, src/**/include"
msgstr "例如：*.py, src/**/include"

#: src/view.tsx:750 src/view.tsx:779 src/view.tsx:830
msgid "Exclude file filters"
msgstr "排除文件过滤器"

#: src/view.tsx:753 src/view.tsx:782 src/view.tsx:833
msgid "e.g. *.py, src/**/exclude"
msgstr "例如：*.py, src/**/exclude"

